養左咁耐都唔知呢隻係咩黎

養左三年，都唔知佢係咩品種

當初係個朋友比我，我領養佢所以都無問係咩品種

有懷疑過係土耳其安哥拉貓

但都係唔太肯定

誠邀各位巴絲解答小弟

哥斯拉

因乜解究要負皮

獅子？

打針嗰時獸醫冇同你講

獅子

奧米家獸

正確係雄性納米防水獅子

挪威森林貓？

唔識，鳩嗡

謝遜貓

幾得意 磨牙

覺得呢啲毛神神嘅貓好撚正 摸落去

佢問返我轉頭 知唔知隻貓咩品種

毛好長 好打意

剪毛啦

正常獸醫會講俾你知 個獸醫有啲流喎

多啲相

貓貓

會唔會甩毛甩到周屋都係?